不如每星期五夜晚同樣時間都整人鏈？

時間一樣
地點再加
有埋時間表要幾時嗌口號 嗌邊個口號
幾時用閃光燈 幾時遮眼 幾時拖手 etc.

7點開始聚集
8點開始拖手
810嗌口號
如此類推

人唔使多已經做到全香港十八區集會！！！全香港同時間唔同地點做同樣動作！！！

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

不了，好易一次少人過一次

下次要集氣再出

長搞就柒架喇

不了，要回氣

久而久之 變成狗公活動 不了

不了 長搞就膠化

物以罕為貴

可能我咁講你地唔啱聽
但可唔可以唔好沉醉喺呢 d 得畫面但無效益嘅野

8月23 係記念波羅的海之路嘅特別日子, 你下星期再做就柒㗎嗱

毋忘雨革柒事

無需要

真係唔可以成日搞呢個，搞到cheap晒

搞一次又成功先顯得珍貴，唔好再搞了

呢D一次就夠

依個要推

一次半次就夠

agree

不了，一次先顯得難能可貴

agger